想搵啲嘢寫吓

返工 underpay 揼垃圾，放工想搵啲 side project 寫吓，有乜 idea?

冇諗住賺錢，剩係手痕

Cyberpunk 外掛

識唔識wordpress web design

寫字定寫app?

可唔可以backtest 下talib 裡面啲candlestick pattern 係個股可以有幾多percent 係準

點會唔識，𠵱啲垃圾未 grad 之前都接唔少

印象中好似大部分 ta indicators 都係 55 波，冇乜用，我試過用 tradingview test

有冇玩個tg個tdlib

想整自動forward message

9988 係咪應該買

寫網站用開咩

冇玩過，但會研究吓

識唔識寫app bot
重酬

幫我寫隻app 5皮

之前有開過 post 話我分析錯，可以睇吓𠵱個 video，有貨建議轉 700

利申：個 video 唔係我整

寫 web 我都係 hea 用 React + Ruby on Rails

嗰啲乜鬼嘢 Serverless 反而冇玩

巴打咁有料 打工真係浪費哂

點解唔創業

乜 app?

離地天馬行空嘅唔做，返工已經幫條二世祖寫死

利申：唔等錢洗，睇吓有冇練手價值先做

冇家底創條毛，創業講人派、資本 > 技術

你幫二世祖 寫咩app

天馬行空 ERP

可以啊

chatbot 你自己用 manychat hea 砌咪得囉，我自己都有隻

有無結婚

你話個 app 嘅功能定我自己先，我際遇咁撚差當然 A0

你自己，識打code 唔係好吃香咩，大把女

AI炒股程式

咸故

諗過啦，得嘅話我仲上嚟吹水

我見tg d人用trading view 個pinescript寫幾個indicator 就開個channel 賣手

唔玩嗰啲啦，我都係 trust fundamental 多啲

Headless user base system in node.js?

咩 user base system 先？

如果唔犯法，都想整返個淘雞網，為香港IT爭光

Roles base + Oauth + Web base Dash board
你做左個底先，其他business logic 其實都係後加

咁用 firebase 都得啦，no need me

其實有user indie 嘅commercial system 做 compliance
Fire base 好難過

有自己DB 做analysis 方便啲

二來其實任何system 都可以用呢個底
當年用spring 試手就先寫呢種base

* user info

Spring 我唔識，反而識 Grails

Spring Security 有排 set

無啦，你想serverless scaleable support 最好係node.js

唔知點解覺得寫 node 啲 code 好撚爛，冇乜好 frameworks

之前玩過 Nest.js，但好似做唔到 serverless，頂多可以當一個 lambda

如果想server less
Sinatra 做底先

AI賭馬賭波程式

學Grails 睇咩書/網好？

學 Rails 好過 Grails

不要再說了
Grails有冇咩資源易上手？

Grails 要自己睇官方 doc，冇乜人用

IBM 史前 tech stacks

fivver